自1986果屆開始 世界盃決賽一定有國米同拜仁球員！

今年又中

國米未報粒咩